1610 急！ 機場文宣入一入來

原本aa會補償俾滯留旅客，但aa叫哂所有staff走(FC by 快咇)，目的係要做到

旅客vs我地

我地要話俾旅客知佢地嘅權利
Aa電話 :2181 8888

寫板又好 乜都好

推

係現場

推呀